當初上前線的原因

回想起當初上前線
點解會無啦啦上線
點解無啦啦要我付出自己嘅自由去爭取大家嘅自由？
因為我見到班小朋友，中學生，港女衝左上去

好老實講我每一次出去都好驚
我好驚失去依家所擁有嘅野
拍左拖之後感覺更甚
我變得更加小心每一次嘅行動
每一次嘅遊行
我都會提早一星期開始計劃

當初一齊嘅時候真係覺得拍拖令到我個人機動力差咗好多
而家分開咗先發覺其實唔係
我只不過變得更加謹慎
簡單來講就係用腦多左好多
再唔係橫衝直撞
成隻牛咁

我選擇全職抗爭有3成原因都係想好好訓練自己
然後喺我身邊既時候
我可以好好咁睇實你
就算有咩事
我都可以抱起你走
就算有咩事
我都可以幫你擋
就算係子彈
我都會企喺你前面......

呢幾日我都好忙
我以為放得低

當初因為想保護上而上前
如今我依然上前
卻保護唔到心中最愛既人
好矛盾又好似對手足好自私
依種係咪就係人性？

如果你見到
請應承我
保護好自己
我講過你既健康先係最重要
食肥d呀

我都今日唔知聽日事
願 再見 總有一天

你都應承我們
保護好自己

回想起當初上前線
點解會無啦啦上「前」線
點解無啦啦要我付出自己嘅自由去爭取大家嘅自由？
因為我見到班小朋友，中學生，港女衝左上去

好老實講我每一次出去都好驚
我好驚失去依家所擁有嘅野
拍左拖之後感覺更甚
我變得更加小心每一次嘅行動
每一次嘅遊行
我都會提早一星期開始計劃

當初一齊嘅時候真係覺得拍拖令到我個人機動力差咗好多
而家分開咗先發覺其實唔係
我只不過變得更加謹慎
簡單來講就係用腦多左好多
再唔係橫衝直撞
成隻牛咁

我選擇全職抗爭有3成原因都係想好好訓練自己
然後喺我身邊既時候
我可以好好咁睇實你
就算有咩事
我都可以抱起你走
就算有咩事
我都可以幫你擋
就算係子彈
我都會企喺你前面......

呢幾日我都好忙
我以為放得低

當初因為想保護「人」而上前
如今我依然上前
卻保護唔到心中最愛既人
好矛盾又好似對手足好自私
依種係咪就係人性？

如果你見到
請應承我
保護好自己
我講過你既健康先係最重要
食肥d呀

我都今日唔知聽日事
願 再見 總有一天

我會。盡全力

因為我對香港有希望

一齊加油！

多謝你

多謝你
聽日見 同埋約定你煲底見

我代替她來告訴你：「你一直都是我心中的英雄」

我地煲底相見

手足要平安！佢一定都會平安！
加油！

光復香港 時代革命 煲底見

你與我們同在

我明果種感覺呀 為左佢就算擋子彈都義無反顧

樓住 你同我一模一樣

樓主加油
要平平安安
要照顧自己呀

出緊

加油

點一模一樣法

咁先係愛

當初睇到個訪問係前線，佢自己都好驚俾人拉因為長期唔夠人。點解我地甘自私反而怕俾人拉明明大家都有負擔。由個日開始就去前面發下夢

係
聽到個港女咁講好鼓舞

手足同你情況一模一樣
圍爐取個暖

好奇，跟住就上咗去了